Dry到出面會係咪架？

個人變到好冇自信